嗡嗡

到底損咗幾時會好早知唔用藥酒 屌屌屌屌

卸親都覺得啲卸妝水好撚凍塊面好凍屌

想呵尿先瞓但好凍唔想同廁板有任何關係。。。

自從撞親額頭一諗嘢同皺眉個位都會痛-.-想我點

痴線

搞佢

乜鳩

射落佢到

口爆你